一人一套好睇既高達

我先
00第一季

觀星者

首歌loop到依家

unicorn

z Gundam

08小隊

0083

歌同劇情都幾高質

V
SEED D
X
F91
OO

鐵血 世界第一

ms08最正

聖誕節梗係0080啦

08小隊
首歌真係入曬腦
d場面超深刻
光劍溫泉

此外
00兩季同劇場版都好睇

ZZ

狂人皮埃洛

邊度有得睇返觀星者

本圑長認同

00 s2 睇咗4，5次

W
00
S,SD
鐵血

鐵血

OVA果堆通常都幾好睇
08MS小隊
0080
0083
TV版就最鍾意Zeta
劇場版就當然係馬反

老餅都咁話

鐵血
08MS
0083
Z

G

就快到巴尼陣亡紀念日

Gandam seed & OO

留名

G

機動武鬥傳

武鬥傳

0080真係睇到

鐵血世界第一

G
鐵血
seed

Seed and seed destiny
基拉大和
Free Gundam

Z 高達我覺得好差 劇情1999，唔知主角做緊咩又唔合理，可以比幾架MS 攻入聯邦軍總部，人設又唔合理，主角同女上尉加入AEUG 既原因唔make sense
不過可能係我自己睇漏某D 位都唔定，作畫真係好垃圾好趕客，令人無興趣睇

邊部?

武鬥
Seed

唔太執著於劇情既話，seed 同 seed d唔錯
d歌，畫風同配音

UC既話
Z
0080
0083

其他就
Seed
鐵血
G都幾好

鐵血班人同基魔有咩分別
都係開掛

你有無睇嫁 佢地撚有開外掛
有開外掛就唔會成日都有團員死

如果咁都叫開掛,基魔一定仲更加勁

世界再無聖誕節，只有巴尼陣亡紀念日

一睇就知條友假膠 唔使咁認真

08MS小戰

Z無得輸
另外重鍾意武鬥傳
08小隊
0080
馬反
F91
海盜
同離晒罩嘅創戰者
（如果哩套算高達嘅話）

Seed 同 seed destiny

W
淨係主題曲已經完勝

鐘意地球陸戰的話
一定係08小隊

Zeta

00

推薦每一個社運撚睇Z

鐵血，00

加美尤係中二病病人，做野on9好正常,
但係查布羅好明顯係泰坦斯嘅局，想用核彈一次過收奧干主力皮
加美尤同愛瑪都係因為睇不過眼泰坦斯嘅行為先入奧干
同埋Zeta Gundam 1985年播，你想佢畫質可以好成點？
利申：睇到一半棄左

Thunderbolt

我買左電影版睇
一集都頂唔順

UC控表示一定係元祖
咁多年都冇一套超越到
仲有turn a都正

吞A, 正
巴打識貨

一樣

free gundam

age s2 餓左太耐"普通人"做主角

白狼死左之後佢爆氣個下好好睇

哦呢哇Super Pilot

00 鐵血

終於有人提turn a

Turn A睇到個主角變左偽娘，頂唔順

畫質非戰之罪黎我無話想將呢點放大，只係想帶個頭盔，我唔知會唔會睇漏某一點
嘉美尤我覺得佢係抵死害左父母，最初佢開Titans 波我都覺得正常，但去到佢想報復個軍官所以搶Mk 2 加入AEUG 反地球聯邦周圍殺人，我覺得好唔make sense

一來我唔信有人港孩成咁，因為被人笑個名似女仔就加入叛軍恐怖分子，二來佢對AEUG 根本無歸屬感，對聯邦又無話咩特別反感，根本搵唔到原因驅使佢咁做（Titans 殺佢父母係佢加入既結果唔係原因黎）

愛瑪一來動畫將佢性格人設描述得好差，突然話咁快就叛離Titans 事前無鋪墊，就咁因為一封信所以背叛唔夠說服力，二來佢做到咁既位有無可能唔知Titans D 陰濕野

核彈佈局更唔合理 我覺得地球聯邦同AEUG 既關係好似越戰美國同越共 ，你話美軍會唔會比越共 攻入華盛頓然後用核彈收佢皮 一來無咁既需要，AEUG 軍力咁弱得幾架艦幾十架MS，二來用核彈代價咁大，你為左殲滅班游擊隊引爆自己首都好唔合
（當然入面可以有好多補完，但由TV 我只係睇到呢一大堆bugs，仲差過gundam seed destiny）

仲有一度好奇怪，就係點解D 人咁鍾意摑人 連叫人起個身都要摑一巴人先得

泰坦斯個時想搬總部上宇宙，順道用舊基地炸奧干姐

0079

基連暗殺計劃

連登仔英文都唔識

又到25號

Seed and seed density
Kira Yamato fans

基魔開行掛都有死人啦

佢地平民打爆軍隊仲唔係開掛
有集搵架船衝比人射都西咁都無損
一撞落舊唔記得乜野到就撞爆人 自己又無損 流個鼻血就鬆人
最後果次打三日月咪又係開掛贏人 唔開掛咪比人打死囉 只不過係有代價咁解
仲有隻高達比人射極都冇穿冇爛 係出到名嘅打佢又甩下皮

死人唔代表冇掛

08
0079
0080
Z
馬反
吞A

有代價同無代價差距有幾大你明唔明

三明已經無左單手單眼，基魔都唔講佢肉體，sf有無俾人打傷過？

聖誕節 X
巴尼紀念日 O

馬反

自己幾鍾意uc, 連得返成個uc 千頭萬緒既脈絡都寫到可能性同希望呢兩個要旨出黎，唯一要彈就係利迪同安傑諾呢兩條傻西中二病

馬反 神作唔洗講

0083 淨係睇賈圖都值回票價了

最好睇一定係08ms小隊，冇得輸
0080同F91都唔錯

基魔部sf有幾可損過 三明成日部機都打到爛晒而且唔係成日一面倒

sf得第一次出場比老虎條電熱鞭中過一次咁大把
之後冇人傷過佢 唔係避哂就擋哂
三明即使巴巴托斯解除限制都唔會完全無傷
打艾因果場咪比人地拆哂d甲咁滯
仲硬食過幾野腳鑽頭
淨係呢d位都合理過基魔開無雙啦

Agger

條友都on9
三明係好勁 但犧牲左幾多野換返黎
先唔論中間死左幾多兄弟
鐵華團越強大
三明就犧牲越黎越大
你試下一世右手殘廢 右眼睇唔到野
你根本唔明套野受歡迎既地方
所有野都有因必有果
選擇左一個決定影響幾後果
依套野完全做到
你都係返去睇seed啦
開完地圖炮做埋人地司令依啲岩你睇

一定係X

Free gundam 邊部gundam 免費咁正

七色彩虹炮

eyny有得down

人地睇開超人迪加嘛，包容下

on9 基魔身為完美調整者，肉體勁過正常人有幾奇
神盾自爆都係訓幾日覺就好番，你估基魔係浪得虛名？

加美尤一開波已經唔妥titans
尊尼衰多口係導火線
之後佢救左林友德同花隻船
再同愛瑪去埋30番地(TV)睇到屍橫片野
兩個先決心入AEUG

AEUG同Titans都係屬聯邦
只係一邊幫宇宙一邊幫地球
前者有月球佬同AE出錢
再加埋馬沙帶左自護技術黎
先至有得同Titans打

UC: 0079 turnA
非UC: 鐵血 W
非戰爭: BF

G武鬥云
仲有獨角獸

斬完人識補槍
佢同白狼真係有兩師徒間的情義
幫佢定立左就算冇異能冇金魚缸都可以練到自己成為super pilot

唔似同菲魔一早就因為X-ROUNDER天份超越左白狼

(p.s. 0079 自護 top 3 ace 都唔係N.T. )

0079個陣都未有人發掘nt係後期馬沙先組個啲nt小隊用浮遊炮ma

0079同 08ms無得輸

一定係0083

X G伏

加美尤 維達

Seed d都有人講得出 究竟鍾意睇seed d班人依加幾多歲

Seed (seed d)
孤兒仔

仲學人講係fans

Seed 都仲話
Seed d 真係不了

一年戰爭秘錄+默示錄0079

重力戰線都好正

build fighters第一季

元祖高達同0083for sure

免費高達都岩既